集思廣益 打麻將有咩方法加強自己氣場

如題
Btw
今晚打牌擺個書包係張櫈後面
輸到仆街

開風扇

唔沖涼

摸牌既時候，用另一隻手捉住枱角
利申：摸牌有龍捲風

吹住人地

難啲 好多時都即興

唔好着底褲

驚激動得制反枱

人品好牌品就好
牌品好 牌就好

攬企鵝公仔

黑起上黎 唔係講玩
利申人品好牌品好

吹你自己
加強你體味氣牆

走頭無路嗰陣試下先

吹到人地頭痛好似好啲喎

瀨屎

不嬲食開第一鋪糊就陸續有來 所以首先唔好貪做大牌

獲獲就係第一鋪牌出事
今晚第一鋪被人包鋼加鋼上自摸再中馬
屌你老母 之後就開始出事

巴打識貨
摸牌要識發光，再舉倒好高掉落黎

仲有除鞋

不過都係捉枱角緊要D

打出去嗰陣跳起打落張枱到

包無人夠膽食

捉枱角

啪啪聲 氣勢

企鵝公仔即係點

一開波就食炸糊，即刻推牌，推完牌都未完
呢個時候其他3家可能會屌你食炸糊，你即刻聲大夾惡屌番佢地轉頭話。

呢個時候如果佢地唔再追究落去，再屌多佢地幾下，你個勢之後一定會食住佢地

相反，佢死都要jer住曬就反枱報驚再企跳（一定要係5秒內做曬套動作），佢地見你咁癲九成會淆底，自然你就得天下

利申 企跳--->企起身原地跳一下，冇任何教唆他人傷害身體嘅含意

然後可以返屋企打J 唔洗打牌